屌你老母港府用詞真係衰過共產黨

今日港澳辦發言，係支持港府「依法」追究示威者
但凌晨林奠出黎見記者個陣，係不斷提及示威者「破壞法治」、「法治係香港既核心精神」
我屌你老母林奠你知唔知醜字點寫
明明政府帶頭破壞香港法治精神，挪用行政、立法、司法機構作為政治工具
宜家就走黎批評示威者妄顧法治？
你老頂都好清楚自己係rule by law而唔係rule of law，林奠你仲有面提法治？
我同你講，今日局面係港府一手一腳做成
就算其他人可以批評示威者妄顧法治，但政府一定無資格去批評！

林奠你返去讀番十年八年書，先黎同香港人講咩叫法治啦

佢只係部錄音機

佢衰左咁多次
依個時勢 老共仲會比佢自由up?
唔講老共 佢團隊都會睇實佢啦

真係要夠厚顏無恥先可以做錄音機
香港官員最有能力既地方
就係可以將一堆歪理講完又講